有無試過現實生活中投訴藍絲？

例如Uber司機

一邊開車一邊聽wechat voice message屌9後生

危險駕駛，可以比一星

7一維園見
Facebook ig airdrop

藍絲狗做投訴師勁過我地好撚多
真係要反擊下

捉實波棍同佢攬炒

當然係直接向中共檢舉呢D係黑暴, 反正中共出名有殺錯無放過

佢哋游手好閒 不事生產 大把時間啦

就樓主個Case 直情去投訴到佢冇得做Uber啦

唔關政見事，個行爲真係危險駕駛